香港攝影師做假被人斷正

乜iphone可以收光圈出星芒？ 香港班龍友成日用完貴機就扮電話影 覺得好叻叻，有能力就應該用電話打敗單反 而唔係用單反扮電話。

當年sony比人踢爆用Canon影sample

天下烏鴉

uploaded by iphone

原po呢

引晒班龍友出黎

其實自製星型遮光圈放鏡頭面前
就會有收光圈效果兼星星狀散景

解釋到.......既......

可能佢JB左個iphone 有得收光圈，或者佢連iphone個鏡頭都換埋。可能TC為左佢特別整部有得收光圈嘅iphone都唔奇。

無錯，我諗得太土炮啦

He is a professional photographer, 理該好高科技下

如果睇晒成個post會覺得香港班龍友已經冇得救。

如果要自製光圈葉都幾高科技下
諗下個直徑幾細，仲要有光圈葉
一定係有部電腦超精細laser cut

有app嫁

邊度有得download

無錯，唔通nikon賣左部光刻機比佢又要同我地講咩😏😏😏😏

iphone影冇錯
不過可能用 photoshop key 星芒

星芒又真係假左d..

btw 我用部7plus 都可以影到旋轉散景 ... 覺得而家科技真好勁

唔洗拎大機用八羽怪影.. 真係好方便

我發現我都係適合屌人 讚人唔啱我。

對住個電腦mon咪影到

巴打有見地

而家好多機都有得較光圈

Iphone 好似真係無

iPhone換到wide angle lens影到變晒形？

同求

佢應該影完再chop再transform, 我幫佢諗埋點解釋啦。

未試過用iphone影

會唔會係e+有Apps做到細光圈?

未試過做女人

會唔會係e+有女人生左條大陽具？

有啲手機有電子光圈
但iphone應該冇

Uploaded by iphone

做乜

痴撚線公司.sticker

外掛鏡頭kit得唔得?

camera+ 有得較快門 iso
淘寶都有星芒filter 比iphone 用

其實有 app 可以控制光圈同快門

其實你地知唔知星芒原理係點

唔識，真心求教，你不如講下

iPhone好似係恆定光圈，用app可以慢快門但星芒效果就咁影係做唔到。

同求 初哥想學嘢

即刻拎塊filter試... 影唔到佢粒星咁靚

要影到星芒首先鏡頭要有光圈葉，然後要用細光圈

星芒係繞射/衍射,因為光圈開孔太細，然後啲光就有個物理現象會散開，雙數葉片就會出現葉片數量嘅角芒， 單數就會double
所以張圖有14角芒 所以係7塊光圈葉片

星芒濾鏡係一塊表面有特別花痕嘅filter, ，高光位就會有好多米字嘅flare

個效果係完全唔同，盲都睇得出

樓上

講講下有d 想試下

真心咗

後面白色燈無星紋就知唔係星芒

數碼制作 有咩做唔到
細光圈B快門有咩做唔到
定係樓主你想表達你識影相所以搵到破綻好叻叻？

上面話iphone set 細光圈慢快門影真係得啖笑

無可調光圈既野點set光圈？

我已經分唔到佢地係真心定假膠了

好想知究竟係得定唔得

nothing is impossible

Your mother is in my bed

高科技

咦 如果iphone 用wifi connect 單反，咁當係iphone定單反影？

thanks

用快門線影相定用相機影相？

恆定光圈唔係咁解喎,你係咪想講不可變光圈呀?

拍片配件一向貴過機

但呢個有控制光圈？

巴打點做到旋轉散景？
可唔可以教下

2種情況
單反影完post左話係iphone影
iphone影完就改圖
但根據圖片品質唔似用手機影

Iphone有fake bohek， 但效果好差。

影玻璃

我用八羽怪都覺麻麻

我覺得whirl bokeh太重口味，我個人好傳統。

我都係買黎玩下平平地

係用iphone執過先出

想問下大師們有無咩方法用iphone影到星空？

你老母正臭閪下下都假膠唔撚使要論壇啦
唔解釋下又畀人話恰新手

呢個app好似得喎

屌 而家班小學雞連shutter 同 aperture 都唔識分，定佢地係假膠黎

佢話用iphone遮,冇話過冇加鏡頭冇加app

Cortex Cam / NightCap

乜撚野做假？
返大陸啦

NightCap Pro 冇聽過？ 的確整到呢個效果

可能ebay搵人幫佢換左鏡頭
幾百蚊usd

用live好似得
唔清楚

i風好似live影相係做到咁既效果
不過係要影d移動緊既
eg,開住燈既巴士/車之類

詳細唔清楚

依家慢快門唔洗用app都得 用live photo就做到星芒可以用星光鏡 不過就咁睇唔似

做乜野姐你
我用iphone outlook覆email都話 sent by iphone架喇

可能人地部單反裝左ios呢

我覺得用iPhone影相已經好足夠
首先我唔係出嚟做攝影師賺錢
同埋相機實在太重
去旅行都唔想帶出街
尤其是要行成日嗰啲地方
所以都係用iPhone

我承認我對影相冇要求
各位攝影師唔好屌鳩我

原來討論緊影唔影到光暈
我文盲
當我冇講過
仲以為係講緊相機同埋iPhone嘅比拼

多謝巴打

冇學過
睇多啲其他人嘅作品
構圖方面做好啲
我自己已經好滿意

我用iPhone X影
而家玩到景深，其實已經差好遠

如果以前用iPhone 6影相就係咁樣

點解由討論iphone 星茫變左做iphone 分享嘅

一開始睇錯
之後有人問我所以分享下

其實唔難

Pro cam 5 乜function都有啦

係咪執過下sharpness/ structure/ d 低光位？
我用ip影完唔執d 線始終無咁實

話app做到的可唔可以親手影張黎睇睇效果pls? 唔識求教

點用iPhone 影旋轉散景

睇到sorry